長毛 ： 黃洋達老婆一雙玉臂千人枕

昏迷左二年宜家先知

大家點睇

希望你可以重新做人
加油！💪

長毛都係先知

長毛係咪玩交友 app 見過佢老婆

我而家相信長毛並無失言

我冇忘記到成班熱狗喺選舉完後係點話游蕙禎的。

佢婆一睇就知係淫底，對波都幾大對，不過最難頂係40歲人仲扮cute

講還講

長毛原來是對的
利申當時鬧過長毛

圖呢

時間會證明一切